Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

Dear fellow Hongkongers and friends from overseas,

Carrie Lam is trying to fool us, once again. In the past few months, the HKSAR government has fully exposed their incompetence to rule the city and has been brutally violating fundamental rights of Hongkongers. Thousands are arrested and tortured. Our tears and bloods shall not go in vain. 5 demands, not 1 less.
Victory is still yet to come. We carry on this fight!

#5DemandsNot1Less
#TooLittleTooLate
#FullDemocaryforHK

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

Pish

5 demands, no one less!

推

5 demands, not one less

up

呢幅好正
民記都有提林鄭=IE

Five demands not one less

5 demands
not 1 less

push

push!! #5DemandsNot1Less

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

Carrie Lam is trying to fool us, once again.

five demands not one less!!!

Please push

The bill is still not dead.
Carrie Lam lies to all the world
The bill can be passed by the government

Yeah! The extradition bill hasn't formally been withdrawn by vote in the legislative council .

Please keep fighting for our important demands !

Push

標題有聲

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Hope LIHKG admin can build an English channel

召喚連仔開英文台